速成加速方法

打字識打唔係問題 但選字慢到仆街 要搵
除左 我 對 你 學 個 知 會 嗰啲常用字
而家平均1分鐘打得2x字 有咩好方法可以快速練成盲打同提升到40字？

練習囉

唔想選字就學倉頡

我有 但一直係咁打係咁打好低成效 只係快左少少

學倉頡

速成冇得再加速啦 , 不過識速成學倉頡會易啲

因為我未至於要好勁 同埋熟左速成唔算好耐 所以諗住用速成會容易啲

熟能生巧

記速成排位

唔算好耐? 咁就真係要打鐵趁熱學倉頡 如果唔係之後開始就唔想再學新野(速成過來人)
善用 * 號可以幫你學得快啲

(搞精楚用倉頡唔係叫做好勁 單純係另一種打字方法 學得識嘅速度就可以好快, 學得慢嘅速度用 * 號其實同速成一樣((多左個 * 號要打)))

速成冇可能再快架啦認真

Agger

好 多謝你意見 試下先

真係強烈建議用倉頡打字，我本身係自學倉頡先，之後比個老師水左去打速成，話速成打字係快過倉頡
而家勁後悔，但打慣左已經唔記得倉頡d碼

咁佢都幾伏喎 我係知倉頡快啲 不過速成易上手先學

Mac 機速成會打得越黎越順，
因為Mac速成會將你之前打過既字放響第一列，
例如 木戈

前面打咗句機字呢次又會出現響頭一頁，
因為後個兩三頁suggestions都係啲好冷門既字。
而一般Windows 速成都將所有字跟筆劃（？）做distribution，總之唔知點解好多字都係放響2-3頁要慢慢揀。
我打呢篇文基本上唔使花時間選字。

唔知Windows可能都可以較。

好簡單
轉語言輸入

我想問 點解而家速成冇得揀字？
係咪我set錯野

點會無

咁先唔好 次次唔一樣 真係要揀
但打得多根本好多都記得係邊揀都唔洗揀

你應該set左新速成

agree 要睇得咁清楚選字
手機咁就話好姐
mac機用返yahoo keykey好d
做野用win都可以記得排位唔會好慢

我會用openvanilla 跟windows排位
普通書面語口語都做到一分鐘五十字，我覺得夠快